請巴絲入黎分享下apple watch 3電量問題

有無最近買左APPLE WATCH 3 NIKE+版嘅巴絲分享下電量問題

我見個集中post多數討論watch 5...問左無人理

我果隻明明叉完100%擺係度無戴半個鐘到，已經由100趺到去99，基本上要日日叉

利申：
已關 背景活動重新整理
係屋企多數會劇院mode

係唔係要去天才度check下

關左lteo可以用耐d,
2日叉一次正常

係好少電

唔記得講我係GPS版

係啊，少到我覺得係咪粒電有問題明明乜都無做都無啦啦趺

S3呢d屎前文物仲有得賣？
以為放左入博物館考古

一定係咁啦

電子野有新一定買新
又貪平又左怨又怨

一萬幾千又係度抬高自己以為自己用最新就好威

s5都好少電

Apple watch一向都好少電 係正常

慘得過一萬幾千都冇五十部笑百步？
用得開心就唔差在果一萬幾千開埋d怨婦post啦考古學家

上左os6我又唔覺得食電 反而仲襟用左
尋晚叉 待機14 小時32 分鐘 都仲有84%
不過我熄好多野 留返LTE 開住

唔會好似你咁倒水囉 standby time 個半都可以
拉埋部錶落水會自我感覺良好一D?

上面條友好撚on9

On9得過19年差唔多年尾啦仲用隔兩代史前文物

人地用乜關你咩事 係要喺度刷存在感打飛機？

係我就掉隻s3落街走去買s5算
不過要買就買鋼/edition 版 買膠不如唔好買

唔關我事 不過見到呢d文物怨婦post咪講句抵你死囉
Apple 野不嬲一分錢一分貨既

少電到叉滿擺係度都趺得咁快？

升左os6我都反而覺得好似慳電過買返黎果陣5.xx
但係熄咁多野又覺得好似廢左隻錶咁

真係好on9所以都廢鬼事彩佢係度刷存在感

咪鬼理佢啦真係覆佢都嘥時間

開始選擇性失明
講事實又接受唔到 買 cheap錶又要做怨婦
慢慢圍爐打飛機尋求慰藉
#記得叉住電wor

其實對D on9 上網聊交嗌既人 佢地都係想有存在感姐
咪鬼理佢咪算

一開始買返嚟個時已經要日日叉

係真係好on9
正經野又唔做

下? 我用緊 s3 lte 都係兩日差一次

Me too原來係正常
升左Os6好似好少少，但都習慣臨訓前叉滿，廢事出街用唔到一日

你有無咩特別setting ?

不過我長期連住iphone...

無wo...照用...

不過我無裝其他app入去....好似淨係得wechat.

最衰whatsapp無 watch app

星期五1800叉爆 星期一0900前岩岩好無電.....叉電器永遠係公司

咁無裝咩app又的確可以慳好多電
因為d通知彈出黎都食電，我都裝左幾個app。

Whatsapp無watch真係唔方便，如果有埋就好

點解要擺係公司

用盡公司每一分資源 呢個係正確既扮工態度.....

用緊apple watch 4
其實電量我唔係好care
反正日日夜晚瞓覺都會差電
粒電用一日綽綽有餘

你又啱但如果放幾日假就拎返屋企啦

咁我都係日日訓之前差滿嘅，實頂到一日
不過我見有d巴打話兩日一叉都OK,
我就日日差，新買懷疑粒電壞，個心不安

新買應該唔會咁快壞掛
不過你唔放心咪book genius bar check下囉
又唔會收你錢既

Apple Watch 係預你晚晚差電架啵

用緊 s3 lte 兩日差一次
第二日淨20%

買個KFC都成個痴漢咁樣
比你用W5都唔會將你既人格提升架WOR

W5乜黎？
從來冇抬高自己只係講事實
不過假若我令到你失望咁努力回我個acc帶
恐怕我講既野已經令你相當憤恨

又要懶係人格高尚介係道德高地扮晒唔在意

事實係又要驚人睇唔起又要係連登帶返個頭盔
真係咁鐘意就唔洗理人地講啦
一萬幾千你又買唔起 但就話人一萬幾千都串柒柒
極度自卑生成極度自大既可憐蟲

等睇post流四撈扮晒野但買膠版aw戴 (ap,pp,rm無任歡迎）

從來都講apple野一分錢一分貨
人地唔係開善堂
買得cheap野舊版就要預左
又要買又要屌成班怨婦
垃圾

照計apple d電就唔會咁弱雞，問下如果大家都係咁就唔使約嘛

日日叉無問題，我都習慣晚晚訓之前叉滿，但新買如果係粒電有問題就要去check下好d

Lte都係兩日先差一次你多唔多app開通知

笑0死

我係夜晚叉好 訓覺會帶 一般都用到一日
除非唔記得叉電 好似我而家...

如果for睇時間唔用其他功能其實用到3日

我訓之前叉滿，如果set左劇院mode戴住訓check 睡眠，七個鍾之後起身8x%
都頂到一日嘅
其實真係好易會唔記得差，就果日唔戴囉

咁我不如戴普通真錶算

大把人都係用黎裝飾啦 唔同style姐

都係但我買黎係想用佢d功能，唔係only裝飾，所以都無法

都係WHATSAPP TG FB GMAIL冇停咁

我都係差唔多

咁講啦

聽呢到巴打講隻錶唔入得梘水既 所以我沖涼會除低

咁冇電咪差下佢囉 臨瞓先戴番

尋晚12點叉完到而家18hrs 仲有71%
我就唔會特別玩隻錶, 但有正常收同睇notification
唔開bg/如果iphone成日喺附近建議可以熄wifi慳電

返完一日工 次次都有>70%

其實隻錶都會係連唔到iPhone先會connect wifi~

你係咪超多notification
between度心跳其實食好少電
開過黎check睡眠 on99起身用得3-5%

感覺watchos6 電好左唔少

你一離開會自動連wifi, 但一近番唔熄自動關呢
咁咪晒電囉

每日用大約20%-30%
視乎有無做運動
只有nike run 同睡眠app

新錶2日一差 一年後就一日一差

wifi, lte都唔使熄，電話一向附近就自動連電話，唔會特別食電
s3lte 一出就入手，長開wifi/lte，而家都1.5-2日電量

當年S0十幾萬嗰隻粒電會多啲

咁你用到兩個禮拜

咁我就唔會戴住電子野去沖涼嘅始終信唔過

你係watch3？
我仲長開wifi添見d人話收得穩定D

Only睇時間？

都唔算超多，5,6個app開左通知
我訓一晚check睡眠由100趺到8x劇院mode

係好過5.x.x少少 好似

話你知 唔戴係真係食電過戴住

原來係咁，咁熄左佢先連唔到iphone先開
本身我長開

多謝巴打分享
我有其他app開左通知

我新錶都一日一差唔差怕夜少少冇電

其實係咪lte版d電come過gps版

應該係

官方剚係預你18個鐘就玩完
Casual use唔做sport tracking先做到兩日

點解會咁架

如果咁講法就應該係正常喇唔該巴打

我都長開wifi

Background refresh 唔識全熄 可以揀冇乜用又唔係成日開嘅熄咗佢
可以嘅話熄咗Siri 嘅raise to speak 同 always listen
嘈音都可以熄 但我冇熄
如電話唔會離鸒可熄WiFi
留意有有App會chur network 例如podcast

每日差都唔係問題呀

利申： 用左s3兩年

係S3
上面又話wifi長開唔食電/唔關事
我咁睇啦, 手機喺附近只需用BT就搞掂就係apple預設慳電, 唔存在穩唔穩定啲, 喺呢個mode可以off咗wifi慳電你都唔做唔緊要, 咁咪再去搵下其它方法囉

-當 iPhone 在附近時，Apple Watch 會使用藍牙來節省電力。
-如果無法使用藍牙，Apple Watch 會嘗試使用 Wi-Fi。舉例來說，如果 iPhone 不在藍牙的訊號範圍內，但有相容的 Wi-Fi 可用，Apple Watch 就會連線到 Wi-Fi。
-在藍牙及 Wi-Fi 均無法使用的情況下，只要你已設定流動網絡計劃，Cellular 型號的 Apple Watch 就可以連接到流動網絡。

連唔到iPhone會auto開

頭先正話update iPhone
好正常自動轉wifi
Update完識用返iPhone收野

想問下你地s3 update完 OS6之後會唔會lag機？

而家熄左喇

收到不過而家我background全熄都有通知，好似無咩影響

每日差的確唔係問題，如果電係正常就OK,
至怕係可能係我舊電壞, D電先去得咁快，咁就不爽啦,新買

明白即係佢會自動連藍牙，如果藍牙唔得先用wifi，即係有需要時佢會自動開wifi,唔使長期開住佢

原來係咁，唔講唔知

好恐怖

我又唔覺lag但唔係快囉

隻野真係全天候detect iPhone存在
去廁所iPhone無跟身
睇住佢話無phone connection
返到去好快就連返